零下溫度影菲林一問

話說想帶部菲林機去零下幾度地方snap，有無啲咩要特別注意？

因為見到有fb post講話相機塊反光板會凍得滯唔識反落黎，係咪只會係單反先會出現？

試過零下兩三度帶部r6.2，冇任何問題

零下幾度啫,仲以為你去西伯利亞

R機巴打